[冬天的冠軍] 香港首名冰泳選手專訪

好勇